已出水炮車

右圖5:50

推

小心呀手足

Be water

p

推 屌 第一下以為我聽錯

想側擊呀

now live

水炮車到
各位小心

到左，勇武都要走

走呀

be Water stay safe

快走兄弟

唔好硬食

入室內啦手足！

燒撚左佢架狗車

各位手足小心

走啦求下你地

會出人命

沙咀準備掉頭

快撤

轉場

快走打唔到

用地形地物掩護。

小心呀

重有死守，送頭㗎

架車行得好撚慢 慢慢走呀各位

小心呀呢家係大河道

走

注意安全🙏🏻

push

Push！

DLLM

求求快走大家

推 手足小心

be water

夠鐘走 轉場 轉場

走！ 去青衣方向變身

平安

小心啊，勿硬碰

走啦快d

兄弟姊妹小心

好擔心你地

唔好受傷

Be water

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

手足 小心呀！！

走唔走都好 要小心

上橋，高位

走呀！示威者入面有好多鬼帶頭放火掟磚
畀差佬有藉口開水炮鎮壓

小心呀各位手足！！！

千秋萬代都唔原諒黑警 dklm

汽油彈冇用㗎，快走，最後三分鐘水炮車掉頭就到，快走

撒退先

Be water！

我都希望聽錯

有冇現場兄弟，叫大家快走

已到！快走！！！！！

小心

返屋企訓覺喇各位手足

小心啊

走呀
推比現場手足睇要走呀

引去中環打
水炮裝甲坦克都上唔到山路

推俾前線

入到內街都未安全，快走呀

大家一齊report 抹黑手足

Pish

走啦 一上色就走唔到嫁啦

推呀

唔洗咁怕， 三分鐘就無水既啦。

鬼你老母

換衫變街坊 6點咁早成街都仲係街坊啊！！！

咁你去前線擋

今次落重藥，又多二百個防暴

電車..........衝........

估戰術:
圍堵>> 放煙>> 水砲 >> 狗沖 >>拉人

三分鐘係講緊最大水力連續咁噴？

點解重唔走呀？會死人㗎

手足！be water!
前線知未？

水炮車係衝散防線陣營
狗就捉走散人

推到前線睇到

停咗喺沙咀道球場對出

推阿

就算退都要邊set 路障邊退，否則狗會前衝。

Be water啊

走啦，全軍覆沒

駛緊向大河道

契弟走得犘

大家散啦好嗎？！
求下大家
唔好白白送死
希望你地睇到！

怕既唔應該出街啦

咪撚伏鳩人

其實有冇可以講下啲狗咩事要咁清場??? 而家遊行得30分鐘???????????

小心呀 今日要個個安全返到屋企 唔好有事

手足萬事小心

地鐵站方向

入室內！

佢地水砲車擺明為出而出

出啦

示範果陣個假人重到要兩條友先搬得郁
射真人真係會好傷嫁
退入內街阿!!!

不如去青衣？

推 走呀屌

走呀！

睇個勢想包抄楊屋道

哇屌

去咗雅麗珊，重有時間快走

射了路障

各位小心

試緊，應該真係想用

快d走呀

走呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

冇力

水炮車腎虧?

射緊

唔係以為d路障擋到掛

2、3號

Push

真係射唔郁

好似無顏色

小心包抄，走呀

【突發】17:52 水炮車已到現場！手足注意！

發射第一下嘅時候連水馬都射唔低

轉場！轉場！轉場！

架車好廢咁？

大家小心

呢個咩社會
用到水砲車攻擊小市民

癲既 點睇得透

Be water
打巷戰又好，打室內戰又好，唔好硬碰

不受傷不被捕

仲唔走做乜

入室內!!!!上天橋!!!!!!

試下炸，都未開馬力

now news射左roadblock，無料到

未開到最大 可能用顏色水標記前線

試水咋應該未開大

專登扮射唔到

Come on!

試水溫扮野做比人睇好似廢咁咋
走呀

再唔起起碼出幾拾兄弟，沙咀包過嚟，眾安街衝出黎走唔到架

水炮車清唔到水碼，要靠人手拆

未出力咋可能 唔好搏

嗰度應該得5%

走喇

係咪痴線 依家有不反對通知書都犯法？
7點都未夠喎 on9

扮野姐，個下消防車個力度都冇
之後開盡任射都可以話唔係好勁

試比你睇咋
be water

試水，香港水炮車係韓國1.75位威力

佢之係特登開細水等你地覺得冇料到

前面果D預左死 本住死既心態
我地要肅立 尊重尊敬佢地
要記住呢個仇恨

勇武可以升級了

應該未加壓姐,都係小心dd啦

似試射 扮無害
德國貨 邊會咁廢

試緊力度

未上力咋屌 眼球都射得甩

開好細力炸

擺明目的唔係射死人，係用顏色水標記再秋後算帳，前線要走

有機會

黑警駛乜同你講理由，快走喇，有百幾人喺後面，會頂死前面人走呀

Be water!
為香港正統留多點血脈！

水炮在大河道北，官小對出，大量防暴

入商場呀喂 做乜撚呀
唔好犧牲

輕敵死忌黎

琴日觀塘都係咁

TVB 講，可能佢地陰人

注意安全

沖涼重要啲

TVB都咁講
明明最撚陰係佢地

兄弟小心

快走！

快走，你喺後面又幫唔到手，害死前面勇武

推呀屌

點解now係咁講汽油彈汽油彈都唔講火炮車
個時cctvb都分咗個畫面影住水炮

入巷戰

射ROADBLOCK果下拉細左
有機會射人開盡
陳BITCH會話係死於意外

死因庭比奶共的把持

似

水炮車過嚟荃新天地5分鐘就可以，趁有時間好走，唔好咁有儀式感要等到佢嚟等到佢射先捨得走。

唔好有事呀😭

琴日4點幾都已經食哂TG on99

走啦。而家走佢都會出炮㗎啦

走阿，小心前後包抄

波子波子

放波子

lish

1813 SocREC Live影兩架水炮上咗大河道北行車橋

水炮車走咗！唔知仲返唔返嚟？